黑警已經轉左拉人策略

係尖沙嘴求其拉個路過手無寸鐵既可憐女仔之後收隊
引成班義士衝去警署聲援
之後一野沖出嚟跑到勁撚快拉人

琴日黃大仙又係類似
係冇出Tg冇舉旗既情況下一野衝出嚟拉燒緊冥強既街坊

大家真係be water 小心班狗鳩衝出嚟咬人

我覺得今日大圍極速TG 放題 用唔夠一個鐘就清場
明顯犬二哥新作風
TST 都係推得好快 好彩有街坊 如果唔係又極快清
牛頭角更加唔洗講

留意反！！林鄭自己講左叫人唔好堵路示威！！
所以犬二哥就用依個方向狗一定聽主人話

既然狗都識變
人點會唔變
所以反而支持今日散水黨

憑現場睇 狗想利用廢鐵捉人
係你反屋企 落單 冇記者情況下！
不割𥱊 不受傷 不被捕
五大訴求缺一不可
借位 推自己愚見

仲有點解係沙田個陣警察又會撤退仲要同示威者揮手
而家又想打民意牌扮親民
同時速戰速決拉人 盡量減少犯錯機會
大家都要跟住對家策略轉

仲會連爆3-4百米 好快

@0036

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推

支那警察！ 支持先岩

講錯自膠 唔係沙田係大埔

佢應該有兩個方向

1 極速清場 （柒婆自己講又或者狗二哥屌狗狗呃OT)
2 拉人交數( 自己反屋企 無人無記者 點拉點打都得）
觀塘綫 黃埔已經係好例子 佢日日開記者會唔通同你講 我一個都拉唔到咩

所以狗都變
我地都要變

陰濕捉人

聽完啲街坊話想嘔
利申: 發夢去過大埔

有人話多謝警察
又有愛國藍絲兼操普通話人士挺警
話这里是中国的香港

除左拉人快衝之外
好多地方都有便衣
什至前線無啦啦有人會挑釁街坊
隨時係狗扮既

推到訓著一早諗左點應對突襲

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

狗屋門口要倒油倒洗潔精